【GUNDAM 00】 日本計劃建造太空電梯 預算10萬億日圓

日本當前的太空計劃重點是探索小行星，探測器隼鳥2號本月上旬在距地球約2億4000公里的小行星龍宮着陸，採集經人工撞擊形成的隕石坑地表下樣本，並在本年底離開龍宮返回地球。日本另一個大計是打造不靠火箭進入宇宙的太空電梯，目標是在2050年建成，電梯從地面出發預料需時8天到達太空站，計劃料耗資10萬億日圓。

1萬港紙都唔洗就可以電梯上宇宙 香港拎黎填海

1萬億港紙

1萬港紙嗰下真係嚇親

如果真係起到, 咁太空望落地球咪有條野伸左上黎?

十年前已講建造太空電梯,依家地都未有

香港1萬億=人工島
日本1萬億=太空電梯

搭8日LIFT係咩玩法? 點屙屎屙尿?
計來回, 即係要16日先載完一轉?

運貨先係重點

Celestial Being

參考返 00
好大
同主要用黎運輸用
起好 (如果冇咩問題)
以為用少好多錢

咁撚大同時好難守

為了即將來臨的對話

上太空呀 唔係上廣洲呀小朋友